屌你老母丫，facebook日日都有陳小春同佢個仔啲片

block唔完

unfriend左like個人啦

真係好煩

好撚煩

煩都嘔

五好睇囉冇人逼你睇😓

見撚到陳小春講撚d英文就火滾，多尻餘，一係就全部普通話啦

yes

一兩個女仔fd成日like，又留言話小小春好得意又盛

ball 卵反爭

冇人想知囉

連登仔真係自我中心到人地Facebook share下野都唔得
當正度度都係連登

好煩，好憎

英文唔好唔得啊？
你咁樣鄙視佢？